余與汝

余與汝，遇於愚。汝語余：「於雨愚﹐於汝寓，汝娛余，汝予乳，予余娛，余預羽，羽娛乳，娛乳餘，汝如雨，余御汝，如魚愉，御汝餘，愈譽余。」

余娛乳？愈娛於乳？

On9